forked from: https://github.com/Stefanqn/Bewerbung

Bewerbung
=========

Latex Bewerbungsvorlage konform zu DIN5008. Siehe [PDF Beispiel](https://github.com/Stefanqn/Bewerbung/blob/master/Fertiges-PDF/Bewerbung_Komplett.pdf?raw=true). [Bier-](https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=MZEBQZGWBTVVG) oder noch besser Quellcodespenden sind herzlich willkommen ;)
 
 Diskussion
----------
[Google Group](https://groups.google.com/forum/#!forum/latex-bewerbungsvorlage)   
[Golatex Forum (alt)](http://www.golatex.de/bewerbungsvorlage-anschreiben-koma-lebenslauf-moderncv-t10684.html)

\Vorlage
--------
```anschreiben.tex``` Anschreiben einzeln  
```cv.tex``` Lebenslauf einzeln  
```Bewerbung_Einzeln.tex``` Anschreiben und CV müssen vorher erzeugt werden.  
```Bewerbung_Komplett.tex``` Alles in einem Rutsch, benötigt shell-escape. Siehe Kommentar.  

\Bsp-Latex
----------
```Inhalt-Anlagen.tex``` Beispiel Anlagen  
```Inhalt-Anschreiben.tex``` Beispiel Anschreiben  
```Inhalt-CV.tex``` Beispiel Lebenslauf  
```BewerberInfos.tex``` Max Mustermanns persönliche Daten sowie der Pfad des build Verzeichnisses 

ToDos
-----
Da das meine erste Latexvorlage ist, hat sie sicher nicht die Qualität, die ihr sonst gewohnt seid. Falls jemand etwas beitragen will nehm' ich gern Patches oder Code an. Folgende Punkte sind mir aktuell ein Dorn im Auge:
*		modernCV Abhängigkeit: lösen --> ein Compilerlauf --> gescheite PDF Refs, wie z.B. Lebenslauf Sektionen im InhaltsVZ 
*		Allgemein Entrümpeln ;)
*		Unterschiedliche Schriftgrößen und Zeilenabstand unterstützten: alles außer 12pt versaut aktuell das Layout
*		Layout einer 2ten Anschreibenseite (Seitenzahl, Fusslinie)


